[突發] 佩XX主席中左肺炎!!!

突發！有狗隻中咗武漢肺炎！

【新冠肺炎】漁護署：一確診者狗隻冠狀病毒測試呈弱陽性

尊重啦

Fc左 nben黎

就係尊重先唔講全名

米屈啦5毛

我好肯定

請尊重！

佩兄警犬隊邊有咁易中

好多五毛

#3係

#8一毛

但我都block咗你

Block 9條傻鳩就啱

蓋清 驚唔驚中招

呢個泥清嚟 wo